## Ответы на вопросы

1. Для обработки событий в поле Input недостатачно использовать 
только клавиатурные события, поскольку могут происходить вставки с 
помощью мыши или распознавание речи. Для этих целей используется событие input,
которое срабатывает каждый раз при изменении значения.